屋企諗住買三房二手居屋，請問各位巴絲俾下意見

將軍澳寶盈花園／沙田榆翠苑，邊度好？

本身住覌塘，兩邊都唔熟。

麻煩各位俾的意見

覌你老母臭西咩 大陸狗 去住和合石啦

未補地價定自由市場

愉翠幾好，不過綠表預800萬

字都唔撚識寫 幫你老豆買個骨灰龕位好過啦

大陸西返大陸啦🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

支那狗 住大灣區囉

on9

8球 買佢笑死人

支那大灣區最啱你

大陸喱
全家住和合石啦

出返去先 殘體字

你打算買已補定未補地價居屋

見到殘體第一個反應唔係嬲 係笑撚左出黎
唔知點解 可能係因為知道你實比人屌到仆街 同埋連登有大陸仔真係好好笑
想知你平時上連登見到D人屌到你地仆街會有咩反應?

大灣區機遇處處
黎香港住做乜？
睇唔起我地祖國？

如果係白表買，不如考慮比多少少買

第一城/慧安園/富麗花園

两边都唔熟，唔该返大陆。

大陆狗死返大陆

香港連骨灰龕位都唔係好夠 俾人炒到幾十萬一個
樓上巴絲打唔好叫佢着和合石plz

睇佢比人屌真係幾爽

簡體字就返大灣區啦

做925 揾近20年居屋